政府： 隨機封區，來一場全港死亡遊戲

諗起張晨啲故

條女好想比佢殺

Hello, i want to play a game